f1 2019

如果想快啲玩嘅巴打，可以開個美國psn，上淘寶買美國psn點數卡買

香港幾時有？

實體有